尋人 失踪

代人出post

黎鹏傑
現居慈雲山
電話仍然可以打通但無人接聽，唔知係入咗狗屋定入咗醫院
最後聯絡係十月十四日

屌你老母殘體字

已聯絡到，唔該咁多位巴打絲打